交友apps遇美容雞，點玩落去？

差不多一個星期了 終於想約我

同呢d傾計好撚無癮

一日先覆你一兩句

食卡樂B

５５

係咪搞錯左啲咩
你睇清楚先

咁我下次又帶你去我去開果間時鐘爆房

爆完房幫佢開$100facial單

一條龍精液mask服務

寧願要西水mask

幫佢做個精液mask再收佢錢

幾好喎

應該係幫我細老做口水mask 跟住將體內既污糟野含哂出黎

美容妹中文全名：李婉瑩
美容妹英文全名：Li Wan Ying

Instagram : crystal1i
Snapchat : crystal1i
美容妹名稱：Crystal Li / 水晶梨
美容妹電話：5161 0763

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院